帶人綠帽 雙方點相處？

假設男方知道條女有男朋友都痴埋去
條女又真係受溝帶人綠帽
咁雙方之後點相處
兩邊唔會形住對方遲啲帶自己綠帽咩？

戴

Sor鳩

唔緊要

條女係派帽唔係戴帽喎

明就得啦
Sorly有語癌

會有一方覺得自己係特別
姐係好似因為我先會出軌
其他人唔會咁

建議聽下盧巧音既三角誌

鐘意過既男仔就係咁樣搶左人條女返黎
成日凝住過多一兩年輪到佢戴帽

試過 一開始冇咁諗 以為自己可以改變到佢
因為太沉所以信佢以為佢唔會
結果一齊左兩年都係比佢帽左

結論係唔好諗住你係咩新鮮蘿蔔皮可以改變到人
本性難移係真
所以而家唔會再咁天真 亦都唔會派帽 好低賤...

不停做愛 做到你覺得佢貶值為止再讓俾下一手

點會諗
有道德就唔會有仔都溝人／受溝

完全唔知你噏緊乜鳩

你係搶人個個定派帽比人個個

搶人個個